【意見收集】大家飲開邊款Drip Coffee (掛耳包/濾掛式咖啡)？

罷飲Starbucks, PCC是常識啦，間中幫襯cafe都無不可
但時時去又好乸利，即溶就真係⋯⋯
所以想問下大家有無買Drip Coffee？
有嘅話係買大牌子，定係細cafe自製嘅drip？
有無巴絲會好講究個掛耳包個設計

間唔中去飲西水?

台灣歐客佬，多款揀

掛耳包 是咪個$60上下一PACK 十包倒6隻味 個D

單一隻味嘅又有，雜錦嘅又有

UCC集錦

補充： 尼隻個掛耳設計得好,一次沖兩包都唔會水浸

啡癮咁大要一次沖兩包？

Ucc係咪中資？

artista perfetto

一次兩包,有時三包

呢排WFH, 我同時試緊UCC, DOUTOR, MON CAFE既雜錦包入下門

加埋10幾20隻味, 飲唔出有乜大分別
都係唔好學人飲喇, 睇黎我只係適合劣食

MUJI

UCC 係日本Ueshima Coffee Co.，
PCC 係中國華潤 Pacific Coffee Co.

有買過，味道唔錯但個包裝設計幾差下，好快啲紙撐就軟咗

係,真係幾好飲不過D紙幾淋下
揀杯小心D唔好用杯口大既杯等佢唔駛撐咁行

Agcoffee, 膳心小館架，白色盒勁正，不過唔平。

我中意Tiffany blue

Coco Espresso

邊度有售？

佢以前喺膳心小館度
依家變咗網店
Google依個名就有

台灣興波

旺角好景間咖啡舖有賣掛耳，水準幾好同係黃店

Ucc綠色

圍起咩價位到？

Ching識貨，呢隻唔貴又夠味，最緊要係唔酸，苦味啱啱好，有次買錯隻藍色陣酸味好怪，似過期。

原來記錯咗藍色係龍漬

推介狼婆婆咖啡
算貴但係喺office都沖到精品咖啡

好似十幾蚊一包，我買雜錦set每包都會寫哂隻豆係邊度出同會飲到咩味係入面，飲啱邊隻豆就下次可以買哂成set同款

三十幾蚊倒不如買杯真嘅⋯⋯
撐黃又俾得起錢又唔拘嘅

之前買過台灣simple coffee 幾香
但唔知係咪自己沖得唔好 好似好淡味咁

donki 牌 全城最平

大概140-200ml水好啦

My Little Coffe！正野！
個老闆好好心請咗幾個聾啞人士
培訓左佢哋做咖啡師 仲攞埋獎
仲要黃店！
要幫襯下

好少水咋我落

呢隻好飲，咁嘅價錢黎講
Amazon 2000yen左右 120包
我一箱咁買返去，係office飲

飲開金裝喔

最緊要係平
反正淨係朝早想飲返杯 又唔識欣賞咖啡

Muji有包深度烘焙 都唔錯 唔太貴

bobpincoffeebeans

飲落麻麻
覺得ucc好飲d 差唔多價錢黎講

但佢地啲質素一般

淨係試過九龍灣lungo，覺得都ok

等我都試下先

呢款？120包咩

飛砂走奶

飲過歐客佬
唔知係咪唔識沖，沖邊款都差唔多味又難飲

買左珈啡公義，不過未飲

個陣做prime member sale 2000yen左右買左